[林早洩同我入黎] 依家咩年代呀

仲有一個月就2017啦 iphone都面世十週年啦 智能手機稱霸全球你唔會今日先知掛 你同我講估唔到apps係咁重要？ 人地大大間Nokia都比智能手機搞到就執笠 你揸住個高登討論區以為自己話晒事所有巴打都要比你當狗咁撚同你用網頁版?

叫你整好d個forum同apps 講左冇5年都有3年 你做左d乜野出黎? 係乜撚都冇做過呀 唔係hkg+同lihk幫你留住d巴絲 你估高登仲會有咁多人上？ 你一句唔該ban鳩左人 又唔改善自己個forum同apps 你以為真係有咁多人會同你講忠誠？

呀唔好意思 本身想同你繼續留高登既巴絲都比你bam晒啦可

皮已正

我聽佢個名已經心聽到厭

佢自認IT人，重用緊手寫板呀

頭先去番個廢壇睇早洩點樣開post跪底認錯
睇埋d留言先知條友用手版打字
仆你臭街 直係笑到肚痛
堂堂電腦論壇ceo 竟然唔識打字
2016啦大佬:o

CEO 寫幾句中文都白字連編

其實真心好唔尊重d會員
話ban HKG+就ban 一開始又唔聽巴絲意見整好自己個app
e家d人走哂驚到瀨屎先話要整
真係自取滅亡 抵撚死

收皮啦亂鳩咁ban人